Er viel een moment stilte, Varley ademde hard en keek net boven het hoofd van Trafford.
Het bloed begon te branden in zijn aderen toen de fouten van Esmeralda voor hem opkwamen.
Deze man staat daar was de man die haar had bedrogen en het leven van het kind had verwoest.
'Het lijkt erop dat ik u niet onbekend ben, meneer Howard.'
Varley haalde diep adem.
